621 食住醫管局單野 出師有名 追究警察濫權濫用暴力

打住依個旗號！
就算對住一堆警察，都係出師有名有理據有民意支持既示威行動！

同時
要求 撤回逃犯條例！

推

push

又一單野顯示警權無限大
唔可以放過佢地

推
呢項要打主力
麻煩推上熱門

Push

Pish